如何在神不知鬼不覺的情況下下毒？

學術討論，集思廣益。

毒撚死自己老母要終生監禁